得罪講句 信耶穌既人一定係無撚腦

屋企人信耶穌慘過食屎

講下你屋企人有幾癲